懷疑P圖

無聊睇Facebook 睇到呢個post 咪想睇下有幾勁
睇到後面覺得好奇怪
咁我咪睇多幾次
之後就睇到...
(留意左邊手)

睇唔清可以睇link
1:05開始

我有冇睇錯
Btw, 好討厭呢啲呃人嘅網店
本身好期待用完嘅效果
點知用曬成支都冇撚用!!!!!!!

利申:冇買呢個產品 唔知work唔work
但之前有買開清黑頭嘅產品 次次中伏

who cares

我care

男人老狗是但啦

我女人黎

其實我覺得D產品係無乜用 用手擠仲好

好痛同唔衛生
毛孔仲有超大

用男士用果D

洗面用品

黑頭清潔棒囉用

快啲睇下有冇fb網店有賣聰明藥
樓豬你十分需要